莫耶斯認當年被曼聯炒魷時喊

【Now Sports-體育】莫耶斯承認，5年前被曼聯解僱時，的確感到不快和留下了男兒淚，認為刻下的曼聯跟當時一樣，仍處於需要求變的階段。
費格遜領導曼聯26年後於2013年宣佈退休，當年的繼任人是愛華頓主帥莫耶斯（David Moyes），然而，莫帥領軍不足1年即被紅魔解僱，被《talkSPORT》問到對上一次哭泣是甚麼時候時，莫天才說：「大概是當我在曼聯失去工作之時。」 在莫耶斯時代後，曼聯已分別由雲高爾和摩連奴領軍，現在則由蘇斯克查當旗手，儘管已多次換帥，但莫耶斯認為紅魔的問題還是跟當年一樣：「我覺得自我接掌到現在為止，都沒有太大不同，當我接手時，球隊需要作出轉變，球員亦需要一個轉變，這一切都是需要時間。」 「我感覺跟4年前或我仍在位時的情況相似，球隊大概都是停滯不前，他們現在仍在說需要改變，必須做到一些事情，不過事實是他們沒有好好使用前幾年的時間。」

耶子

耶子是無辜的

好慘

認為刻下的曼聯跟當時一樣，仍處於需要求變的階段。

咪一鳩樣.jpg

椰子真係磨菇的

被炒反應

椰子:
敢帥:
摩佬:

千古奇冤

呢單真係世紀冤案

想g到蘇b會係點

千古奇冤莫椰子
六月飛霜雲高爾

邊隊波解決唔到將大過帥呢個問題
邊隊就冇好成績
曼呢隊野風氣唔改換多一百個教頭都冇意思

之後一沉不起
係咁俾人炒

Yeah chi

買左山神，薪金架構亂晒點玩呀

椰子被炒嘅導火線真係對富咸嗰九九八十一斬
同埋佢係第一個接手費老，接佢嗰個一定做硬替死鬼
十幾廿年嚟都無換過領隊，仲要連CEO 都一齊走埋，隊波唔亂就假
木仔咁都唔洗炒係佢做盤數做得靚

唔一樣啦
明顯勁d

成個女人咁，一啲霸氣都冇，隊波踢到連中游球隊都不如，炒得遲啦！

嗰個殘陣俾費sir用到盡哂 就算哥迪奧拿接手都搞唔掂

曼聯自己柒 無得冤人

你比椰子過到一季 一定更衣室斬殺班內奸

真係亂撚曬
成隊普巴迪基亞嗰啲咁高人工
山神就唔收錢同你神魔合一
根本唔合理

屌你曼狗冇性

重記得當時曼聯官網出抽水廣告
痴撚線 話曬做過主帥 人地走官網出抽水廣告
係官網呀 唔係lihkg班死曼狗

曼狗冇性

點解唔提v92？

出現鳥

蘇狗好大機會下季輸到反艇季尾幾場睇得出佢技窮

九九八十一斬 擺明球員玩鳩佢

如果仲係耶子做緊主帥，分分鐘依家同猁鏝爭緊冠軍 同埋至少唔會買山狗先

佢教場撚場都俾人㩒住嚟砌喎

回家吧

獌狗欠椰子一個公道

根本就係班垃圾球迷係又屌唔係又屌
椰子當年仲要用得好少錢咋

咩人腳呀當時，主力都老鳩晒啦，朗尼個肥鳩肥撚到豬咁
仲有控唔到場係唯有博反擊啦

而家對獌一樣比人當雞咁砌

唔去獌 今時今日可能仲係拖肥教父
比我都喊啦

屌咪一鳩樣

椰子買爆炸狗翻黎之後幾季救咗獌幾多次

佢炒撚左當時費格遜留比佢既助教，有咩好講？

椰子既人生高峰, 呢世都唔會再有咁大既球會比佢教

咁佢之後都有大把機會證明自己喎，但最後都係失敗收場。佢教嘅愛記佢走咗之後成績仲好咗

其實差唔多
唔可以叫好左
莫仔直頭打到頭四
個陣愛華頓仲要
冇依家買人買得咁狼死

都會買 但唔會咁高薪
同埋 可能重用馬達 防中一定唔用普巴

咁而家so b用返費sir班助教踢到咩成績？